女性知己送內褲畀老公 人妻嬲爆

仲以為佢送自己條底褲添
人妻應該點反擊好呢?

送番底褲比對方老公

送綠帽

女性知己？
SP